考到紀律部隊(officer級)=成功人士?

紀律部隊officer級小至3萬(入境處主任)，大至4萬(警務督察)
月入僅次於醫生,律師,ibank
又有宿舍送唔洗做樓奴
成班女實出哂水衝埋黎

4萬就叫多

搵一萬果d叫咩? .

咁散仔呢？

散仔女友比officer食左都只可以忍氣吞聲,做死狗

4萬起薪
MIX都有7皮

MIX

起碼都要royal級先算啦

夠令仔夠大j既做m記都食主任條女啦 收左工咪又係平民百姓

Fg 既話
基本上係
唔好講人工升幅一定屌打其他同期同學
仲講緊政府係排隊上位
你越早入基本上你越升得高

咁professional grade(醫生律師工程師）叫咩
入職6萬幾

人地都講左

"月入僅次於醫生,律師,ibank"

喂大佬呀 唔好咁痴線啦你

廿五歲前考到都算既

大佬個班人 要考牌架 要幾多精神時間去準備 紀律部隊班officer grade fresh grad都有機會入到 呢個價算好好pay

佢冇提到工程師嘛

玻璃心

1. 要結左婚先有宿舍 (欺負單身狗)
2. 至於有無成班女衝埋黎 睇個人做化

大把女狗衝你啦

工程狗要考曬試升做工程師坐正需要最少6-7年

宜家officer好似無宿舍
得津貼

時沙係高人工過岩岩入職既PI

有宿舍 但係要結左婚先有 去到某個人工就還返宿舍轉津貼

警察升咗高級督察就無宿舍，得津貼
其他force仍然有

岩既 不過時沙已經到左max 你pi就仲仲年年跳point

連登仔搵開50K以上，得個四萬幾唔好攞出嚟打飛機喇

如果讀完大學乞食科，出黎考到幫辦，都算係唔錯！
先唔講每年加薪同穩定！
另外，政府會幫你供樓10年！
不過唔易考

利申：男朋友係幫辦

跟住收工，同你玩格劍？

係呀
好正又大隻

諗下就算啦，1粒幫辦岩岩出班就玩鳩人？

好天真

Yes sir yes sir

幾多幫辦比老屎忽玩走

唔叫少先lor

戇鳩仔知你搵10萬一個月

咁掂就唔洗上黎問人係唔撚係成功啦ON99

唔識做人姐，就算職位高過人，經驗小過人都要尊重人。你敬人七分，人地自然敬你三分

攻府醫生6皮野wo 點樣僅次

好難諗到啲人工in between 既工 除咗成功嘅創業同做雞

醒目/讀書叻/技筆叻，但唔識做人，去邊都係死

有幾多津貼

過到Scheme A期應該要三年，再做兩年應該可以坐正既

與其話考倒officer = 成功
不如話依家個社會太多人失敗
冇父幹 人又唔係特別叻 玩完

你搵到上述三種職業fresh grad入職有60k月薪的話我跟你姓

18000

入境主任點止3萬呀

40000咁少，我喺我老豆度做intern 都有啦
＃曲線要講明

ao囉 五皮
但醫生要讀六年
如果你讀四年fg做officer grade就根本同醫生差唔多

工程師 6萬

ibank fresh grad 8萬幾
點僅次
僅次intern

天真到呢 二粒一 三粒有時都睇班雞仔餅做人 朱粒多幾年兵都可以撚狗咁撚啦

我好好奇邊到3粒都比白板仔撚

利申比2粒撚

老總係識好撚多野

但又未大支野到點番三粒轉頭

一粒唔識做人既話 就真係俾老總玩到傻

二粒一對住老總都好客氣下

呢d互相尊重

警察海關嗰啲，無事無幹都上到兩粒一嫁啦
做到退休真心無得輸

不過份糧係要包自己睇醫生，講句唔好聽，臨老就黎料

你閱讀理解係咪有問題
雞仔餅=時沙
朱粒=見習
見習俾老散撚啊

人到中年仲要通宵輪更，你覺得呢

成功出賣靈魂 不了

點出賣，一定做黑警？

唔博升老散真係可以惡過三粒

嗰班賴死唔升 冇得升 退休又有得咬長俸 梗係可以惡過三粒

拎埋白卡就無敵

消防隊長出賣乜？

大把officer grade揀啦 唔一定要揀pi既

穩穩陣陣30歲70k
是但啦出賣靈魂

盲嘅都可以上高登都唔係第一日嘅事

大把pi出黎玩女

大學乞食科吐氣揚眉之工

又抵佢地玩既，有料考到pi

MBBS fresh grad好似有60K
留名跟進

喺老豆公司做intern做真係有60k喇

不如講埋賣保險 倫敦金 地產 ibank

醫生律師ibanker個個都chur到仆街，唯獨呢d紀律部隊可以又hea又高人工
香港社會

要返shift,又有生命危險，其實都唔hea

特別係警察，唔間唔中影下人裙底真係好難做人

有馬房, 曾經係

你肯定有？

我就記得56-57k左右

要混血兒先有7皮?

升下級 仲有樓住有生仔保障 多人隱藏得益幾皮

我要入飛機服務隊混cherry Wong , 佢係我夢中情人

收咗工你仲驚 你條女老母個女仲有得避？

人哋無提過fg 你係雞蛋入面搵到外星人佢跟你姓啦不如

仲有一個好處，收入穩定，買樓做按揭都有著數

大把香港人做到30年都未必有呢個數喎

仲要係入到先得

做工程係入唔到政府有辛辛苦苦考牌都係得30k
連officer grade起薪都不如

賣時間
有幾成功

冇錯

睇你講野都知你唔係自己提果班人架喇 收皮先啦

係香港做地盤應該危險過做警察多多聲

唔駛立功，小心唔犯錯，做15年加到頂薪8萬幾

人地炒樓 乜都唔洗做 一年搵幾百萬以上添

無大志嘅垃圾先做